%!TEX root = ../../../main.tex

\section{Beobachtungen}

Die Durchführung der Tests resultierte in zahlreichen Erkenntnissen zu den Stärken
und Schwächen des entwickelten Prototyps, sowie zu der Nutzbarkeit des Prototyps
in seiner aktuellen Form. Diese werden im Folgenden berichtet.

\input{src/4_evaluation/beobachtungen/lobby.tex}
\input{src/4_evaluation/beobachtungen/einrichtung.tex}
\input{src/4_evaluation/beobachtungen/ideengenerierung.tex}
\input{src/4_evaluation/beobachtungen/praesentation.tex}
\input{src/4_evaluation/beobachtungen/interview.tex}
